Člověk , na kterého nikdy nezapomenu - můj otec .
Můj otec se jmenoval Adam , možna nevypadá hezký , ale je moc hodný , má rád sportuje a zpívá . podle mého názoru otec je nejduležitejší člověk ve světe .
Když jsem byla malá zlobila jsem hodně , a nejsem holka která svědomitá a klidná . maminka je vždycky naštvaná , protože ve škole neučím se dobře , ale táta mi nikdy nic neřikl špatného kvůli tomu , a vždycky mi koupil co chci . možná podle někomu děti který nechová dobře nemůže dostat vždycky co vidí , ale podle mě co dělal táta to bude vzdycky zůstane v mé srdci .
